點睇結咗婚就沉哂老婆船個啲男人?

男人老狗沉船

有乜問題

好欣賞同佩服佢